點解人與人之間差異可以咁大

平庸撚讀書讀到死死下先得21-23分入水泡科
有啲人乘日打機無補習溫兩溫就30分up

乘日話唔好同人比要同過去嘅自己比
但社會就係不斷比較每個個體
哩撚得你幾努力

agger
好多人連26個字母都未撚識，講緊係而家年青嗰代

我信依個世界有天才 但比例好小
你見到既好多表面溫兩溫就好高分 其實人地可能背後付出左好多
差在你知唔知姐